心好痛

自從上個月俾frd一嘢點醒咗我
我開始Move On 開始唔再每日每夜諗住你 唔會再成日回味以前啲片段 我無再同人提起我同你嘅嘢
我努力生活 繼續追夢 每日都過得好開心
最初可能係逼自己唔諗 但係到後尾真係無咩點樣諗起
掛住你就一定嘅 但係唔再好似以前咁渴求你嘅出現 所以就算好掛住你 內心都係好平靜
直到琴日

一個夢就破壞曬最後嘢

我夢見你 夢見同你碰面 夢見我親口同你講我仲好愛你
之後就醒咗
醒返真係好辛苦好辛苦

呢個月我無再提起你 唔逼自己用太多時間去諗你 都無再思考咩愛唔愛你嘅問題

但係一個夢就暴露曬我所有野 逼我面對其實我仲好鍾意你

好辛苦 啱啱忙完 而家靜落黎個心就好痛

便秘辛苦啲定依家辛苦啲

體質問題所以由細到大食好多菜但係都便秘
一個禮拜痾1-2次屎 所以已經慣咗

臭雞

分左幾耐

乜撚野

半年

哇屌。一定好撚辛苦 有無飲夠水先
每朝起身都要飲一大杯水

有啊 我媽成日話我飲曬屋企啲水